# RETO 1 de la UNIDAD 2
Hecho por Carlos Castañeda de DAW1
La base de datos utilizada es "Chinook_MySQL.sql", es una base de datos extraída de un repositorio de GitHub (https://github.com/lerocha/chinook-database/)